召喚養唐狗嘅手足

黎緊會領養唐狗bb
係邊到買狗籠有質素保證？
同埋應該買幾大

有地方既話用欄好啲

我都有諗過 籠同欄對狗狗黎講分別係邊？

個觀感好啲

用欄無咁局限佢地既活動空間

利申: 無養唐狗 我係嚟留名睇圖

欄嘅話活動空間大啲
唐狗仲要咁大隻 困籠肯定好唔舒服

帶左佢返屋企會瘋狂影

初初養用欄 依家養大咗佢都知邊啲地方唔得 就連欄都冇用

其實我覺得養狗根本唔使籠

我一開始都係買咗個欄，過咗兩日佢自己就識得爬出嚟，所以冇乜用
之後我就買咗個超大size嘅籠，通常都係出街嘅時候先叫佢入去

得一隻？
我個陣係有人就唔困 無人先放佢係走廊
無用籠

想問下你個籠係預佢用一世定之後再換？
幼犬同成犬size爭好遠，幼犬用大籠帶出街好唔方便
我諗緊買個適中先定超大嘅先

個fence 有side bar 冇用，啲BB好醒識琴上去，最後我用紙皮封頂

睇你隻唐狗依家幾大，通常應該困佢一兩個月就可以唔用籠由佢全屋走
我都岩岩養唐狗bb，一放出黎就周圍一篤屎一攤尿拖死我啦

好可愛呀

啲狗真係有啲好撚醒 識爬下爬下爬出黎

之前有一個籠係佢用到四個月大，跟住買咗個係連一個成年人都瞓到入去既籠
同埋帶出街我通常都唔會用籠架喎，都係用狗繩放如果唔係就好重

我之後買咗啲透明膠封邊但係佢咬咬下出咗嚟，之後我都封實左個頂係有用但係清潔好難，佢BB嗰陣唔識去廁所又周圍痾，擺尿片佢又咬，所以決定換籠

宜家已經4歲超大隻

自來狗招財
BTW巴打住村屋？

係啊

同埋好百厭，但係真係好q